有冇人日日做咩都自己一個

食飯自己一個
行街自己一個
打機自己一個
睇戲自己一個
文宣自己一個
抗爭自己一個
唔開心自己一個
開心自...好耐冇開心過

他說笑也一個人笑

被起底警務人員：警方資助更換車牌

我每天也笑唔出

有

我我我

哩排抗疫唔自己一個可以點

我

here

自己一個上緊連登

病左 自己一個